[Apple已死] iphone季銷量按年跌1%

不過都係第一